上司唔比我用兩部手機 可以用咩法律途徑追究佢？

事源我公司可以申請一部手機係for番工用
咁我尋日就申請左 今日開始用
比哂新號碼同事 入哂群組 所有準備功夫已經做好
今日收工時間 我緊係即刻熄機
咁我唔係成日ot既 今日準時走
個上司打我私人手機 問我點解群組唔覆唔睇 打比我點解唔通 叫我聽日唔比用兩部手機
我聽日一定會搞大佢 有無人教路？

拎部公司機掉佢老母

犯法既野我唔會做
加上係iphone7plus黎 好撚重 驚唔夠力掉咁遠
佢坐房...

補一個月人工即走 保證嚇撚死你上司

我一個月12k 銀行無咁多存款 payme拎埋5000都唔夠

成件事都好on9

包括你公司 你老細 同埋你

憑乜嘢唔畀人有兩部電話？

丟左部公司電話

申請手機，即係公司出錢？

你由聽日開始手機都唔用，睇佢點